小弟有大陸升學煩惱(求好心巴絲入)

各位巴絲打好
小弟係2018dse
唉 預自己會跛腳英文2都無
都讀硬found dip
聽講遲d有大陸唔知咩大學面試
可以的話諗住讀環境科學
唔使考就有大陸大學讀 又平
不過聽人話上去讀書好辛苦
又高數
又無機化
程度係香港的m2或化學選修單元好撚深
唔知大家點睇
同埋found dip定大陸讀好
有冇而家內地讀緊過來人或有心巴絲比下意見
唉有d糾結

唔洗考試都入到
唔洗估都知係垃圾學校喇
仲有半年時間 不如努力溫書喇

輕鬆一定入到，我好多同學上咗去
返嚟只有一個問題
就係搵唔到工或者做啲唔關事嘅嘢
不過佢地話幾難讀

死大陸仔